襲擊何妖呢件事如果係自編自導自演，係咪都要高度表揚？

高度表揚英勇行為
自編自導割席不了

利申：講緊何妖英勇受傷，唔係手足襲擊，唔好過分解讀

絕對唔鼓勵暴力行為，大家千祈唔好咁做

最後有冇人發覺藍絲幾暴力都好，斬斷香港人手腳，咬斷香港人隻耳，用刀斬到香港人入icu，用刀湯開香港人個肚，班藍絲曱甴都唔會割？

圖我唔post了，相信都係大家腦海中